{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75443&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척죽화우펜션"
    },
    "text": "このペンションは渓谷と山、清浄な小川を鑑賞することができる場所です。 広い客室とバーベキュー設備は、家族や団体客のために提供されます。 周辺には羅谷海水浴場、レールバイク、莊湖港が位置しています。 入室時間は4:00から可能で、退室時間は22:00以降です。 ペンション内には電子レンジが完備されており、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルできます。 バーベキュー炭のレンタル基本SETは5,000ウォンで、利用時間は22:00までです。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。 また、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペンションイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失及び毀損の責任は利用者にあります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがありますので、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には羅谷海水浴場、レールバイク、莊湖港が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4:00から可能で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内には電子レンジが完備されており、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭のレンタル料金と利用時間はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー炭のレンタル基本SETは5,000ウォンで、利用時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の客室でできない料理はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することができますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約時に見たイメージと実際のペンションの雰囲気は違いますか？",
            "answer": "ペンションイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損に責任はありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失及び毀損の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変わる場合がありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 424
    }
}